We brachten de dag door in Abbeville, wandelend door de straten en zag haar mooie kathedraal.
De volgende dag zijn we naar Amiens, een bezoek aan de prachtige kathedraal, de volgende dag naar Beauvais, weer sliep, voorbij de volgende dag en op de daaropvolgende dag wordt gepost naar Parijs, en reed naar Meurice's Hotel in de Rue de Rivoli.
We hadden eerder geschreven voor een reeks kamers _au premier_, met uitzicht op de Tuilerieën, met de opdracht om te dineren bij een gegeven uur.
We kwamen net op tijd om onze reizen kostuum en gaan zitten om een luxe diner.
Hier, want we hadden besteld, onze slaapkamer bevatte een goede groot bed voor zowel om in te slapen.
Dit hotel wordt veel gebruikt door de Engelsen was ingericht met Franse smaak maar engels comfort.
De dilatoire wijze van onze reis, de welgevallige breaks we hadden verricht op verschillende interessante steden hadden redelijk hersteld mijn geliefde vrouw in haar gewend gezondheid, energie en smeerbaarheid.
Het comfort van het bed, de stimulerende cheer, en de uitstekende wijn ook nerved me aan haar grootste lasciviousness, en we hadden een nacht zoals wij vroeger toen ik had haar in mijn moeder's logeerkamer.
Wij opgeroepen die happy days en ruimte waar zoveel edelmoedige Europeanen in elke wellustige akte van de hotste lust.
Mijn aanbeden vrouw excelleerde zelf, en ik was helemaal tot de maatstreep; we fucked onszelf te slapen, met prik weken in haar heerlijk strakste cunts, zodat op wakker in volle daglicht Ik vond mijn pik stijf staande in haar spuitkutje, die gaf 'm lekkerste drukken, heel onvrijwillig, voor de lieveling was nog niet wakker.
Ik geprikkeld door haar zachte bewegingen en de frigging van haar lange heerlijke clitoris, zodat ze ontwaakten met volle teugen genieten van wat we nooit moe.
Bij deze gelegenheid natuurlijk wil genoodzaakt een tijdelijke intrekking te verlichten onze opgezwollen blazen.
We vonden dat het was al tien uur, dus ze ontspoord mijn kale bodem en stuurde me naar mijn kleedkamer , dat beide misschien klaar voor ontbijt, waarvoor onze lusten waren reeds verlangen.
Ik slipt op een dressing-gown, gingen in onze woonkamer , belde voor een ober en besteld ontbijt kregen onmiddellijk klaar, zodat tegen de tijd dat we gekleed was op de tafel roken warm en we neerzaten en volledig tot zijn recht deed.
We brachten een paar dagen in het bezoeken van de wonderen van Parijs.
Ik had gehoord van een beroemde bawd wonende nr.
60, rue de Richelieu, en Madame Leriche, in de rue de Marc, waar ze kamers, waaruit , via slim geregeld kijkgaten, elke handeling in de kamer ernaast kon worden duidelijk zichtbaar.
Madame Leriche's girls waren geïnstrueerd om de mooiste mannen die zij konden zien in de straat, te brengen en er mezelf zo geslagen met hun schoonheid dat ze niet zouden worden zonder dat ze helemaal naakt, kaal zelf ook.
Toen nogal naakt ze gestreeld hun slecht, waltzed rond de kamer en let daarbij op stop precies tegenover elkaar verborgen opening en er strelen, afhandelen en toon het permanent prik aan elke mooie vrouw, uiteindelijk neukt in zodanige positie dat alle peepers ten volle kan genieten.
Het plezier van het ding was de perfecte bewusteloosheid van de mannen over het doel van al deze fluctuaties.
